大家平時用開邊間炒美股細價股

講緊1usd以下個d股，一路無留意d charge,以為富途好撚平，最近發現原來之前炒炒埋埋賺埋個d都俾晒富途做佣，DKLM

sofi

係咪唔support 盤前盤後trade?

IB

etoro